Rose Ma 經理人: 正在尋求法律意見 目前不方便回應

Rose Ma:
1m ·
大家好，我是 Rose Ma 的經理人阿男，謹代表 Rose Ma 發表以下聲明。
首先多謝朋友、粉絲、傳媒、公關的關心，請體諒我們未能第一時間回應。有關近日的事件，我們已就此尋求法律意見，因此現時不便作出任何方式的回應。多謝大家理解及關心。

移花接木

咁算晤算認左啲相

明眼人一睇就知移花接木

P咗粒墨上去

英皇式處理

根本就係想下年接多D動作片，多謝

應該係參考咗阿嬌嘅教訓
而家佢哋嘅聲明唔會令到件事衰多兩錢重

咁佢哋又好過英皇
基本上嗰時英皇嘅處理手法
同喺一個重傷嘅人身上再捅多兩刀冇分別

係就係唔係就唔係，有無做過佢同佢啲客最清楚(如果有做)，呢種方式回應不如唔好回，間鋪又開又唔開咁，之前有人買嘢未收到，拖咗幾個月錢又退，聽到都覺得痴線

面皮薄少少 都應該即刻匿埋潛水
見佢講野仲係咁 囂張 就應該無事啦